［估嘢喇喂］LIHK第一屆估物大賽

規則好簡單，就係鬥快估
其他人都可以貼

難度：0/10

兩蚊

下一題
快

啱

難道1/10

見你咁醒

出題啦

龜苓膏？

枇杷膏

個f5爛咗？

膠黎?

京都念慈菴

係膠，三角形嘅

左邊係手指

iPhone 秒

紅筆

未有人中呀

牙刷?

三角形嘅

好細舊既?

係

彈結他果塊野?

出多個易嘅

鞋底？

啱，係pick

被秒

仆你個街

電

請問咩鞋係三角形

估下

又秒

會閃燈嘅，有藍芽？

燈?

難d 啦
hea 9 我

有d似餅既包裝既一部分

難呀

擦膠 9估

巴打啲機影到咁微距

唔係

當日我第一次見時都以為係

Tips : 可插電腦的

佢咁都好意思話難

咁我放大絕啦唯有

煙仔

Wifi receiver?

唔係機都唔係鏡
喺機同鏡中間加咗樣叫蛇腹嘅嘢

juul，下題

有無咁勁

你都有食？巴打

咁都叫大絕
反而呢條一睇就知

利申：好撚憎人食煙

有呀

錶

電腦

吸濕大笨象?

請估

Amp

我唔食煙㗎 但想唞吓氣 所以要有啲煙味返上去

車尾燈

抽氣嘅

我又出

係要用電的

抽油煙機

廁紙個鐵蓋

抽氣都有啲關係

撘緊巴士嘅鞋

風筒後面

秒左

我屋企影嘅

Jason張快啲出嚟

車

火機？
車？

散熱板

岩

我啱啱美國返黎
見到咁型即買

香港邊度有得買
Pod貴嗎

火機?

易既

printer

悟空對鞋？

👍🏻

即係呢種制可以出現係好多野上面

溜冰鞋

公司枱頭d閪電話
唔中我切柒

難易度： 3/10

應該知掛？

估撚中左啦

悟空公仔隻腳??

李xx 果d自拍

鉛芯筆d 鉛芯?

thisav

啱
係悟空對鞋

我中

即係啱？

啱呀

罐頭刀？

難d 啦
小你

渣ga

又會秒

再嚟

水樽個頂

鎖匙扣

間尺
你用咩影?

膠樽底

樽

廁所抽氣扇

唔係 見到嗰扣就話係鎖匙扣

啱啊

水樽定玻璃杯中間影落去
Made in China

Laser gun only 係咪點倉我唔清楚

Nope

我諗呢個冇乜人會估到

唔係尺

大約係咁嘅嘢
叫蛇腹，配唔同鏡有好多用途

貓鬚

貓

主人個頭

太易

袋嘅揹帶

香薰機？

快啲估

GTA隻碟？

好接近啦 不過都唔係 係窗簾附近嘅嘢

掛衫既東西

計數機

再嚟 利申唔係沙
不過應該好多人都知

唔係既我切

鹽？胡椒？椒鹽？

做乜扯到咁遠

拉窗簾條嘢

錯

cutter

燕麥片

fx3650

提示:唔係窗簾 但有個簾字 屌講到咁樣仲唔知又話出嚟...

百頁簾

當你啱啦 係蒜鹽

難度20/10

瑜伽墊

鉛筆

門口密碼鎖

no

百頁你老母啊百頁 你見過百葉簾下便有一堆堆嘅毛

最放大啲

咁都知

係咪真係冇人估到

20/10

再黎

難度30/10

九巴凳

難度 30/10

電批/電鑽

我都唔想講出黎
等其他巴打秒你

原子筆

叮叮糖

啦啦匙？

Ok，原來真係冇人知

想問點影到呢d圖？又大又清
個兩蚊好靚

咁即係咩

美心個咩彩虹蛋糕?
定係pottery ?

火牛

難度：3/10

包書膠

螺絲批

多謝
用一樣叫蛇腹嘅嘢，好多用途嘅佢，前面post咗圖

3/10

無難度

咖喱魚柳

窗簾用黎拉上拉下果條野？

instax mini 個盒

海膽

屎

籃球

成人單程

廁所

爛左既木板？

屌你好玩唔玩 玩屎

係咪有塊皮包住既糖

係木，不過無爛，全新，都幾重要

自動轉錶盒

木條

接近，不過唔係，

覺唔覺好似細細個食嗰啲糖

木方？

鑼銯批

木結他音箱入面

屌

屌唔撚係真屎啊嘛

我又出 難度3/10

足球機計分果粒野？

洗水盤隔離排水嗰啲慳紋？

usb

閘

外賣木筷子

筷子？

自膠 鋅盆

海膽？

光暗掣

貓?

Bingo

屌 唔撚好玩

當個個估係咖啡魚柳時，其實真係一舊屎

狗糧

繼續

好新鮮

肯定係用手將舊屎搓到成舊海膽咁

咪一早估左海膽囉
有人中左就開估啦
博乜

罐頭

咁勁嘅

狗糧既邊忽

浮板

俾 d 提示啦

No
係用具無錯

呢個係地方, 幾出名既

打火機

尖沙咀文化中心

正解

雪櫃門粒制？

因為我都用緊zippo

再次被秒

會唔會係同電有關?

風扇

防滑膠墊

唐唐地下室

插蘇?

Usb

有咁既野咩
No

tips:
係office常見

滑鼠墊！！

係喎！

Sd 卡？

櫃門個摺

秒

唔好睇小我

Sd 卡 正解

泳池個窗？ (好似係

我朋友答

冇人估

全世界最出名嘅泳池

日本著名泳池

AV拍攝場地

啱左

Usb點煙器

廁紙架

攞衣架支叉

zippo

又易又難

求秒

牙籤架?

唔好再秒我

晾衫架

一舊水？

Mouse

對

十星題目

咁快秒

PS4?

腳指

奶啦奶啦

自轉錶盒？

鞋？

又要威

ps4 手制

我第一眼以為驗孕棒

拉防蚊網個手把條繩

車既邊一度

macbook pro

MacBook Pro early 2015

驗孕棒加一

手指公

屌...密集恐懼症

係就係MacBook Pro
不過係Late 2013

屌你咩

睇漏眼sor

食開

西莎個盒

手指 呢張圖我又諗起兩碌鳩爸打

太濛

狗毛

GTA?

sorry 頭先斷咗上網，潮咗

屋邨入門口嗰嗰嘢？

豬shock

膠拖鞋

鞋底?

風筒 咁都唔岩就死啦

水樽

好似嘢食包裝

公仔 好熟口面呀

+1

Mario既？

飲品罐或樽

𠝹刀

係咪hkbn個易拉架

ndsl

NDS

屌你咁快估到

飲品有關

應該會被秒

鬚刨

插頭

如果係估 model會難啲

單車鎖

係用嚟插，不過唔係插頭

難喇

10/10難道 估到我仆街死

防滑墊？

唔知邊間野嘅紙杯

防滑膠

車用風隔

似迪士尼啲公仔 但又唔係大眼仔

遲左覆 啱

好似太難

KFC汽水杯？

鞋墊 （9估）

波鞋尼龍面？

岩

Btw咩鞋？

利申 仆街死左

大口仔？

好似好易

咩鞋估唔到，adi嘅跑鞋？

試玩！

杯 樽

牆？

係樽，但有特別功用！

喇叭個條線個插頭？

真係牆？

天線插？

係 專登影啲唔平嘅位

我又出題

老人牌沙甸魚

筆刨？

Zippo 火機

鉛筆碎？

歐陽震華

自

太簡單了

巴士櫈

電腦？

用黎掛衫嘅個樣野？ 唔知叫咩

上面有人估得幾接近

Ps4手制

都係ps嘅野？

Dual shock 4 touch pad ?

似

腐竹？

Luigi

名器?

我又出一題先

差唔多

Tips: 電子產品

Nemo仔!!

高飛？

推吓先

No

上面有巴打答左
JUUL
電子煙

錯，俾tips就好易估

Sorry，名器係點樣架？

小矮人？

差唔多，開估

嚟多張

背囊

喇叭

拉鏈邊？

錶帶？

安全帶

香水？

日曆？

雪茄

拖鞋底

屎渠

膠布

釘書機

打小人果張紙

指甲鉗

領tie

錯左

岩左

是金屬嚟的

👍🏽

應該好易

Bingo
咁都估到，巴打你都有1支？

蛋糕囉

鋤？

kfc鬆餅?

咩袋條帶?

搾汁?

原來上面估左

煲底？

電視遙控

早知影少d 又驚難得濟

阿嫲個d打紙牌

玩骰盅個張紙？

梳化

客家牌

小弟都出題挑戰下大家

難度100/10

秒我吧

街市拖鞋

菊花茶

兩粒黑豆

櫃門鉸?

電飯煲膽?

皮?

出多幾題 求秒

希望唔會太細張

巴打s好勁

水杯嘅水

係生物黎

櫃桶扣？

會唔會係鳩毛 bam圖
一齊自爆

狗仔個鼻?

唔好以為d 燈生得似龜頭唔洗bam

主人肉球

Pika?

係杯 但係無水

係
果然好易認

蛋黃

洗面盤

杯麵

密碼信或者糧單個底

中

難度分8/10 有小小反光請見諒

瓦煲

oreo 杯裝餅仔

茶匙仔

烏龜

相機渣手個皮位

兩個mix埋就中啦

朗基努斯之槍

菊花茶 完成你心願

有冇高清啲俾嚟丁吓

上邊個死圖係gif黎架 要禁入張圖先睇到

紫菜飯團

輕鬆野

痴飯

花生醬個蓋？